（報復黨鐵）手足，爆玻璃/閘機不及爆廣告有效

尤其大大張係牆上面果d，爆多幾次睇下仲有冇人敢落廣告？實搞到黨鐵收入縮水。

千祈唔好咁做！

燈箱

支持

真係屌你都廢事，成件事唔好睇之餘其他唔關事嘅公司又要俾你連累，唔該用下腦啦。

講撚咗幾多次黨鐵主要收入唔撚係廣告呀醒小小

黨鐵主要收入好似係商場同物業，咁你有冇好方法搞？
仲有咩叫影響唔關事既人？幫襯黨鐵同去TVB落廣告有咩分別？
On9淨係識鬧

再者可以罷買代替，而且可以打破跳閘心理障礙

出面就屌緊拆港鐵係鬼
呢頭就粒爆乜爆乜
好似踢波插水咁
你一爆 就比理由佢停

屌你，有point喎

唔明你講乜

爆唔爆佢都停架啦，黨鐵當然幫黨

一句講晒 多謝前線

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

燒爆D 消防頭, 淋濕D 閘機/LED DISPLAY, 救都有排

消暑又可滑9 暴走速龍狗